<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="destino0">
        Porto de Galinhas, PE\n \n
        Um buggy faz o passeio Ponta a Ponta, conhecendo a enseada da região, com destaque para
        Muro Alto e Pontal do Cupe. Uma jangada, com a maré baixa, leva os turistas até as
        Piscinas Naturais de Porto de Galinhas, com muitos peixinhos. E se você estiver motorizado
        ou se alugar um carro em Porto de Galinhas, a estrada o levará rumo à linda Praia de
        Carneiros ou às Piscinas Naturais de Maragogi, em Alagoas — aliás, este roteiro entre
        Pernambuco e Alagoas passa por praias lindas. \n\n
        Melhor mês do ano: Janeiro
    </string>

    <string name="destino1">
        Morro de São Paulo, BA\n\n
        Chegar na ilha demora cerca de 2 horas, com travessia de balsa saindo de Salvador,
        mas vale a pena.
        Os destaques são o snorkeling na Terceira e na Quarta praias, a estrutura de barracas na
        Segunda e o Mirante da Tirolesa, de onde é possível descer por uma tirolesa de mais de
        300 metros de altura até o mar.\n\n
        Melhor mês do ano: Janeiro
    </string>

    <string name="destino2">
        Natal, RN\n\n
        Fazer passeio de buggy pelas dunas, visitar as salinas em Galinhos e nadar no “Mar Morto
        Brasileiro”, jantar no Camarões… Estas são apenas algumas das principais atrações de Natal,
        um dos destinos mais buscados aqui no Skyscanner.\n\n
        Melhor mês do ano: Janeiro
    </string>

    <string name="destino3">
        Joinville (SC) – Campos floridos e  Festa das Flores\n\n
        Uma das principais produtoras de flores do Brasil, Joinville se destaca pelo cultivo de
        orquídeas e plantas ornamentais. A festa por aqui não é no início da primavera, mas em
        novembro, quando a cidade sedia a Festa das Flores.\n\n
        Melhor mês do ano: Dezembro
    </string>

    <string name="destino4">
        Holambra (SP) – Expoflora e plantações\n\n
        Se existem algumas cidades brasileiras que fazem você se sentir na Europa, uma delas é
        Holambra, conhecida como Capital Nacional das Flores. Se no nome já se percebe a semelhança
        com a Holanda, espere para ver os moinhos, as casas coloridas, bicicletas e flores
        por todos os lados.\n\n
        Melhor mês do ano: Dezembro
    </string>

    <string name="destino5">
        Cunha (SP) – Lavandário\n\n
        Mais um destino florido para a nossa lista: Cunha. Entre as montanhas da Serra do Mar e
        da Serra da Bocaina, a cidade dos ceramistas tem uma natureza privilegiada, onde é possível
        passear por plantações de lavanda e praticar ecoturismo.\n\n
        Melhor mês do ano: Dezembro
    </string>

    <string name="destino6">
        Toscana, Itália \n\n
        O belo outono na Toscana começa na última semana de setembro. Existem muitas razões para
        visitar esta bela região no outono, mas os principais são: os festivais gastronómicos
        (o vinho, as trufas, os cogumelos frescos), o clima luxuoso e os vinhedos coloridos.
        Aproveite para fazer uma road trip e descubra esta região apaixonante. \n\n
        Melhor mês do ano: Abril
    </string>

    <string name="destino7">
        Praga, República Checa\n\n
        São muitas as vantagens de visitar Praga no outono. A cidade não está lotada de turistas
        curiosos e torna-se mais agradável passear pelas suas ruas românticas. Admire a forma como
        o sol ilumina os edifícios antigos e as folhas se transformam em cor de mel, framboesa e
        açafrão. A melhor época para visitar Praga, no outono, é na segunda quinzena de
        setembro/início de outubro, quando o tempo quente ainda se faz sentir.\n\n
        Melhor mês do ano: Abril
    </string>

    <string name="destino8">
        Hallstatt, Áustria\n\n
        Aninhada nos Alpes austríacos, na margem de um lago, existe uma cidade muito pitoresca
        chamada Hallstatt. A melhor época para a visitar é em outubro, pois quase não há turistas.
        Aqui encontra pequenas ruas com casas coloridas, restaurantes acolhedores e uma paleta de
        cores brilhantes de outono. Aproveite para visitar a Mina de Sal mais antiga do mundo,
        Salzwelten.\n\n
        Melhor mês do ano: Abril
    </string>

    <string name="destino9">
        Bariloche – Argentina\n\n
        Bariloche é o primeiro destino a ser lembrado para as férias de julho por quem quer ver
        neve e esquiar. Suas estações de esqui estão entre as mais famosas de toda a América do
        Sul e podem ser aproveitadas tanto por iniciantes quanto por esquiadores mais experientes.
        Dentre as principais, a de maior destaque é a Cerro Catedral, onde é possível alugar os
        equipamentos e participar de outras atividades, muitas delas voltadas para o público infantil.\n\n
        Melhor mês do ano: Julho
    </string>

    <string name="destino10">
        Mendoza – Argentina\n\n
        Na província de Mendonza, também há cenários que têm sua beleza intensificada pelo branco
        da neve. Para esquiar, a estação Las Leñas é a mais famosa, sendo também a mais alta da
        Argentina, ultrapassando os 3 mil metros de altitude.\n\n
        Melhor mês do ano: Julho
    </string>

    <string name="destino11">
        Santiago – Chile\n\n
        No Chile, ao contrário do que acontece na Argentina, não é preciso se distanciar muito da
        capital nacional para ver neve. Isso porque as principais estações de esqui chilenas ficam
        nos arredores de Santiago. Valle Nevado, por exemplo, está a 60 km de distância da capital,
        enquanto El Colorado está ainda mais perto, em uma viagem que percorre menos de
        40 km de estrada.\n\n
        Melhor mês do ano: Julho
    </string>

</resources>